[Nitroplus+DMM.com]特・刀剣乱舞-ONLINE-綜合討論區

刀劍亂舞-ONLINE-（日語：刀剣乱舞-ONLINE，簡稱：刀亂、刀舞、刀男、とうらぶ）係一款由Nitro+擔任原作同人設，負責開發及營運嘅戰略模擬遊戲，遊戲玩家需收集以不同日本刀擬人化後嘅角色，戰鬥同打倒唔同嘅敵人。除咗原作遊戲外，亦獲改編為漫畫、動畫、舞台劇、音樂劇同真人電影等唔同嘅作品。

遊戲官方網站

日文攻略1

日文攻略2

英文攻略

Komica條目

日本刀介紹(日文)

其他相關作品:
動/漫畫-花丸
official website:
2016年秋番 刀剣乱舞-花丸- (TV第1季)
2016年12月 刀剣乱舞-花丸- (漫畫連載)
2017年12月 刀剣乱舞-花丸- 〜幕間回想録〜 (第1季劇場總集編)
2018年冬番 續‧刀剣乱舞-花丸
預定2022年 特「刀剣乱舞-花丸-」～雪月華(劇場)

動/漫畫-活撃
official website:
2017年夏番 活撃 刀剣乱舞 (TV第1季)

2017年8月 活撃 刀剣乱舞 (漫畫連載)
時間未定 續作 (劇場)

音樂劇 (簡稱:刀音)
official website:
2015年10月-11月 阿津賀志山異聞
2016年9月-11月 幕末天狼傳
2017年3月-4月 三百年の子守唄
2017年11月-2018年1月 つはものどもがゆめのあと
2018年3月-5月 結びの響、始まりの音
2019年8月-10月 葵咲本紀
2020年3月-5月静かの海のパライソ
2021年 3月-5月 東京心覚

與其他衍生作品唔同，刀音會係不定時舉行另類嘅公演，依類嘅公演會以live或者performance 形式舉行，但會加插刀劍男仕之間嘅一啲小互動。

舞台劇 (簡稱:刀舞)
official website:
official blog:
2016年5月 虚伝 燃ゆる本能寺 (初演)
2016年12月-2017年1月 虚伝 燃ゆる本能寺(再演)
2017年6月-7月 義伝 暁の独眼竜
2017年12月 ジョ伝 三つら星刀語り
2018年6月-7月 悲伝 結いの目の不如帰
2019年6月-8月 慈伝 日日の葉よ散るらむ
2019年11月-2020年1月 舞台「刀剣乱舞/灯」(原名:綺伝 いくさ世の徒花)
2021年1月-3月 天伝 蒼空の兵 -大坂冬の陣-
預定2021年4月-6月 无伝 夕紅の士 -大坂夏の陣-

真人電影
official website:
2019年1月18日 日本公演 映画刀劍亂舞 -継承-

以上內容引用自wiki及komicawiki

舊post整合
活撃/刀剣乱舞 討論

[Nitro+DMM]刀剣乱舞-ONLINE-綜合討論區

[Nitroplus+DMM]続・刀剣乱舞-ONLINE-綜合討論區

刀剣乱舞 開始

請各位善用不推文回覆

終於1001咗舊post

舊post推太耐啦
新post叫特係因為本人詞窮而扮配合花丸嘅新作劇場版
唔會咁快諗定下一個post個名叫咩啦
到時先再算...

新post留名

攻略個度不如加返巴哈姆特公會條link
萌娘百科被指copy and paste

送錯咗江雪2號去修行……

公會link可以呀不過要下個post先
但我冇用萌娘百科而係用台灣嘅komicawiki (姐係K 島果個wiki)

官方夜櫻
終於又多個夜晚嘅景趣

仲要係限時特價，9000小判咋
可以慳返d小判留比之後d輕裝

唔知二號本丸有冇錢
佢真係好平
不過好似好多年都冇更新過小判可入手嘅景趣？

係呀，印象中除咗初期就有嘅景趣就得翻一年後實裝嘅果d日常の庭係要俾小判買
果d日常の庭冇記錯好似都要8000小判1個？唔太記得啦...相比起夜櫻9000小判真心好平
所以老西都買咗先

仲有七日就甩p

恭喜

下個極係大狐丸同毛利

毛利